麻煩大家唔好被spin到……

麻煩大家唔好被個仆街政府同班狗到不如嘅PR spin到……

之前叫「封關」……
係要限制旅客入境，特別係班病毒源頭嘅內地人……
從來都無人話要限制貨物入境……

依家講問題係「免檢疫」……
係講豁免檢疫有問題……
從來都無人話要限制班海員同貨物入境……

DLLM！唔好一次又一次咁spin走去啦！

推